有冇人睇錢好重 琴晚有d 事白痴左賺小左萬幾蚊

唔開心左成日，因為自己白痴搞到賺唔到個萬幾蚊
諗番以前細個出黎做野完全唔care 錢，依家變到眼入面得錢

好少錢姐

但其實係因為自己白痴 同中左六合彩但冇去拎錢個原理一樣
覺得自己點解咁ON9

講多少少

講多少少咩

一樣
但我最近成日反思金錢既意義

bro
賺唔到萬幾當然唔開心 但都覺得自己變到睇錢好重
早幾年都唔努力搵錢
同fd 同女朋友出街 做運動 用電腦做自己鐘意既野
但開心好多 依家成日留意點搵錢

睇錢重有咩問題

咩白痴事

係當左d錢係打機咁每日幾皮野上落

錢？ 我大把 所以me 完全唔 care呀
利申： 夠錢食M記加大

樓主做乜可以賺萬幾蚊
帶我入行ok?

好似中左六合彩但冇去拎

炒牛熊幾十手 玩到好撚緊張
之後早放左 賺少左十幾格

唔同啦 你唔知架嘛
中左六合彩冇拎係on9 十幾倍